True Wireless 真無線耳機討論 (37)

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8 2.0
Apple AirPods Pro
Jabra Elite 75t
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 PLUS
Noble Audio FALCON
AVIOT TE-BD21F
Sony WF-1000XM3

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

試左75t...基本上隔音同65t 差唔多, 有冇邊隻再好啲

Jarbra個盒冇磁石好差

75t都隔得幾好架啦…換左耳棉會隔得再好啲
如果唔係就Falcon咁屌入啲，或者MTW，填滿啲個耳窩。
不過75t基本上換對耳棉隔音上我覺得唔會差過falcon好多

75t有，個蓋同耳機都有

買佢個盒用active 65t ok?

唔得，成個形都唔同… 同埋，點解咁做

Because 個盒好難開

中意sennheiser個種厚 但係佢舊電同隔音真係麻麻
有冇邊隻係好似Sennheiser咁既聲同時又冇上面個兩個缺點

sennheiser用true grip pro耳棉會隔音同好聲好多
電量就真係一叉用到四個鐘，個盒我日日叉住，平時正常用都冇乜問題

聽講會漏電

屌左falcon用細耳塞塞到最入好正

可能我日日用就唔覺。除非你兩三日都唔用一次可能就feel到去左啲電

以家好亂 唔知買邊隻好
一係就sennheiser 音質食正我中意個D
一係就airpod pro 因為我Apple機 方便加上隔音降噪好
一係就jabra 75t 但未試過 聽呢到講好似都係暖 同埋低音勁 同sennheiser好似幾似

試左先囉，sennheiser同75t用耳棉隔音唔會差過airpods pro

巴打有冇試過75t? 同Sennheiser比如何?

65t試過，個單元同75t一樣，純粹調音有啲分別。係唔差嘅，個層次感係幾好，但同sennheiser個bass嘅質素比就一定差啲。
但75t舒適續航通話都好啲，如果我陣係買一對，我會買75t 全黑版。

如果你唔重通話，又唔介意日日叉電，咁sennheiser水貨而家都抵玩嘅

senn宜家水貨有幾平？

我唔重通話的 著重係音質同隔音
人聲比較 75T同sennheiser比係咪差唔多

你多數一日用幾耐？如果你好少一次用
講音質其實整體都sennheiser 好啲架啦，都唔止人聲。
換對true grip pro中碼就ok。

*如果你好少一次用超過4個鐘就ok

1200

定係等2代 好似就快出咁

小弟iphone用家
預1000輕啲買個新耳機
想通話好啲同續航好啲
想知各位ching有乜推介thx

通話=Airpods

用mw07plus 既你地 紅綠燈會唔會勁疾？

問巴打喺胃信攞折，75t唔洗1300有找
通話同airpods差不多，音質同續航都好過 airpods

續航好啲喎…airpods得嗰4個鐘
都冇乜邊幾對續航比airpods更弱

近期入咗mw07 plus 同 mtw 兩個轉埋spin fit耳膠 用落好滿意 有排唔駛買新野玩

My apologies. I have inquired with my team and it appears that we were mistaken and the MW07 does not currently support AAC. This may become available in a future update. My sincere apologies for my misunderstanding.

Best,
Jared

呃鳩我

胃信九折，要就tg我名啦

其實75t全黑係未出？定出左香港未有貨？ 隻titanium唔係太吸引... 不過都係想睇實物再決定

希望佢出番個app 搞搞佢

香港未有

見到amazon有全黑

pamu slide通話唔差得過airpods pro
8：40開始聽

續航同價錢仲贏幾條街

airpod pro 重要改廢左個anc.....好彩當初冇買

就算有 都應該只係就咁update
唔會出app

Falcon右耳有時會don don don don
有無人知咩事？

完全就係之前libratone track air+咁,聽聞佢真係有更新有返aac,不過我未等到更新就放走左了

行得太遠斷左connection?

nuarl

睇你介唔介意價錢
2代一出都二千中
1代依家千頭有水貨 一千有二手有保tim
漏電問題 如果你幾乎日日用
又ok三四日一叉嘅其實無乜野

請問邊度有得試75t

胃信有得試

75t會唔會出Active版

有無邊間衛訊仲有75t

me too, 想問下係咪有一包銀色野裡面得一對棉耳塞?

我見說明書話有三對🤔

同埋除左iphone 果到較大細聲, 係咪無其他地方較??
打機覺得唔夠大聲, 聽歌ok

逐間打去問總有一間有
會員九折，要就tg我名啦

我有三對喎，同埋係膠唔係綿

Falcon 幾時出app 距離12月完 仲有幾日炸喎

一直都只係得五毛鳩吹話有

之前m&d自己覆我話有

旺角近h&m嗰間有一對
啱啱7點去完

好多網上review 都話有

所以話就咁聽真係分唔到佢有冇aac

等唔到白色 買左黑色

Falcon你地有無連接問題ar
d旺區地鐵站放係袋成日都窒窒下
定係我果隻壞壞地

同埋佢係咪靠左邊連ga

唔係, 左右兩邊ok, 會認左先, 單用右ok

咁你無棉??
我係荃x 買, 得一對膠, 唔知係咪最細, 一陣返龜睇下棉係咩料
出古惑🤔

我果對係認左左邊先
之後唔洗認右邊 係咪正常ga

AMAZON 見到JBL Tune T120TWS半價
有冇巴打有用過?
主要想知講電話時通話質素好唔好,同埋左右耳會唔會有間斷既情況
而家用緊Sudio Nivå Black,隻左耳成日都會斷下斷下咁

係，iphone係咁

冇棉架，不過應該有三對膠。
本身耳機上面有對中碼，個銀色膠袋入面有多兩對。

岩, 全膠

係咪無其他方法較大細聲?

咪左耳禁兩下

請教一下買左Falcon既巴打, 若果戴住搭巴士會唔會聽到好明顯既震動聲
話說隻xm3成日好似將呢種聲放大左, 聽到好辛苦

今日去銅鑼灣嗰間有

Mw07 plus換左之前買aviot送嗰對spinfit後好聲左好多

我之前用xm3，又唔覺有放大左wor
我而家轉左用falcon，都唔會有

九巴新車個種震好奇怪 唔係好識形容個種感覺
巴打點解會轉用falcon

新手想問耳棉 有冇話買邊隻？
全部耳機通用嗎

嗰啲係有anc先會咁，普通就咁塞住唔會有
我用sony個headset都係咁

想了解下 Falcon個隻可唔可以有效咁隔走d低頻聲引擎聲個d
今日試左一陣覺得隔音做得幾好 d聲又好聽

換左棉我覺得可以。
如果咁都隔唔走咁都冇乜邊隻可以

我覺得xm3個聲麻麻地自己呀，其實買之前教試左幾次教知個聲唔岩自己，但又貪anc玩，結果真實用anc個效果比想像中差好多

用左個零月試完falcon個聲好中自己心水，老實講放左隻xm3補返少少就換到了
如果唔係都未必即刻決定到

Anc開咗同唔開搭巴士差好遠喎 你有冇開到anc架
睇黎falcon請咗好多打手

下下都話打手真係好煩...

都係個句，我都強烈建議大家聽過先決定買咩，你岩我未必岩，我岩你未必岩，可以追返上兩個po，我之前都有分享入手xm3，如果你懶搵我可以搵返比你。

xm3開左同唔開係有明顯分別，但佢唔開時本身隔音已經比一般耳機差，咁開左當然有分別，但開左anc xm3同以往用開有線耳機加而家用falcon比的確都差唔多。而xm3開左 anc明顯音質都會下降左，我自己都經常試切換去感受。同埋開左anc如果為街上行有風，風聲會入晒沙沙聲。

我真係強烈建議大家用自己耳去聽，大家聽感唔同
呢度討論我覺得係for大家sort out 返唔同耳機特性出黎再去揀，等大家唔駛盲中中大海撈針，下下話係打手呢種人身攻擊對討論真係無乜建設。

唔好咁煩啦 我試完falcon再覆你啦
Melomania 1有冇人有用開 見980又輕又送套幾抵屌 xm3成個大牛龜咁好哽耳

想問下有冇邊度有得買jabra 充電盒個套

有無巴falcon用細同中膠都好似塞唔晒隻耳

用左75t 一星期 聽歌冇問題 好正
但係講電話個環境一嘈少少就要講得超大聲對方先聽到 有冇其他人有同樣問題？

有無人用過Xround?

ANC係差好遠，不過同物理隔音好嘅耳機都係差一截，因為佢中高音真係隔唔走。我用左三個星期，有時坐屋宛邨巴個引擎再噪啲，低音都消唔晒。不過WH就消得晒，所以ANC我只buy headset, wf隔音整體差過我MTW加耳棉。

我三對都有，但隔音真係頂唔順先買另外兩隻。

成個盒拎左去洗 有無得救

Freebuds3 係咪垃圾黎

用緊galaxy buds
想入隻有Active noise cancelling, 係咪得sony隻衰野?

想問下
libratone+
air pods pro
同75t
咁附位師兄會點揀
而家無耳機用好煩惱

想問下
libratone+
air pods pro
同75t
咁多位師兄會點揀
而家無耳機用好煩惱

mw07 plus, 係咪全世界都賣緊 2498 ? 我係胃信會員 都無折比

請問大個headphones邊款好？

你係邊間問無折??
之前我係MK問無, 去APM問又有

mk 果間

要最高級至尊會員先有，有性趣屌可tg我名

active noise cancelling喺TWS整體上都麻麻地。會隔唔好同影響音質。揾對fit耳仔嘅好過。想用ANC買headset會好啲，個體驗係兩個世界。

暫時降噪headset整體黎講 Sony WH1000xm3最好
除左通話之外

不過一月就出xm4，可以等一等睇下點

我荃灣買 佢話只要係會員就有折

要換邊隻棉先得用緊原廠棉，唔知係咪Size唔啱定咩，搭巴士好似冇隔音咁濟

Cwb報巴打會員都有

你用緊falcon?
原裝冇棉架
可以試下comply 對 truegrip

Thanks

有冇mw07 plus既用家可以解答下試左朋友個隻覺得隻聲好岩心水，但一戴出街試就發覺隻耳機好細聲，用手機接近要推爆個音量先夠聲。 呢下好令我卻步，想問係咪隻耳機本身係咁？有冇方法可以大聲啲？

試過 問mk個間話冇 荃灣個間話有

無意中尻㩒 試下隻耳機幾正

無電 好似係

左邊耳機 禁大細聲 狂禁睇下推爆未

試過 好似係推手機既音量 所以應該唔太關事

禁個個同手機禁有分別架咩？

我用iphone 試都係咁， 要推爆先夠聲， 我見iphone 剩係detect 左右耳only, 反而左耳顯示係藍牙列到但detect 唔到， 唔知關唔關事

有保包吾包 ？

rich
想問巴打3隻其實係咪都係集中用一隻
我都用緊xm3但係買完falcon是咪其中一隻會封塵

我xm3比左阿妹用。我屋企用sennheiser, 因為有hear through, 阿媽叫會聽到。出街就用Falcon, 隔音啲輕啲舒服啲續航耐啲。
聲就我自己用開Poweramp 玩EQ，所以tune到兩對個聲都差不多，兩對都啱我自己聽咁。
你經濟上許可都可以keep xm3屋企開hear through用，係方便啲。

AN機 連線穩定最係係邊隻?

咁巴打以前啲有線點處理
我而家反而屋企就用有線，出街用tws

有分別

有啲耳機， 耳機㩒和電話㩒係唔同的

我以前係用發燒級player同耳機退燒賣左成皮幾野返黎，先有錢買咁多tws同anc headset玩。我要用有綫咪sony WH xm3插線咁用。

想問下有冇人想夾份買jaybird vista 1+1, 我咩色都OK

吾你老母

買左mw07 plus了，白色
現金價可以平D，巴打可以去始創行下問下
當然同衛記既九折比較都仲差少少

音色黎講呢，小弟用佢搭note10+聽kpop jpop女聲為主，覺得佢default出既中低部份被高既人聲部份搶哂，用equalizer稍為調節下成件事就舒服哂，同舊既耳機比好似上左天堂咁 希望之後D聲可以愈煲愈靚

係好靚仔

Sennheiser MOMENTUM True Wireless用ios 睇youtube
netflix 好似delay 0.5s

用里數換左對75t對jabra sport elite 送比條女用算

要推爆先夠聲係唔係姐係代表隔音唔夠
我平時搭地鐵開到50%已經覺得有少少耳仔痛
唔講邊隻廢事又話我打手

邊隻里數

想問下如果做運動

用jabra elite active 65t定ath-sport7tw好?

主要聽開hip hop 同edm 所以想個bass powerful 啲thx

push

Am 24000 反正有多

試試重新pair

有無人買左75t 分享下個setting

預設果個sound setting真係麻麻地

Streaming既內置eq?

用note10入面個eq先咋
佢係衰無自己app set eq

想問現金價幾多錢

啱啱睇緊呢個mw07 plus既review
大致都係話volume同anc都係trash

aviot Te D01G

AVIOT TE-BD21F
有冇巴打用過
效果如何

anc覺得trash唔算太過意外
但volume又唔明可以點trash......

volume 有問題既話就唔考慮啦

而家邊隻ANC最勁（airpods pro都ok)

iphone 用75T 會唔會細聲

noble個網之前明明寫12月會更新app，原來已經del左12月幾隻字
即係有排等

airpodpro個anc廢左好耐

volume無問題wor
似係youtube條友有問題?

我剛係胃信用 iphone 試， 我要推爆d d 聲 , d 聲先剛剛夠聲

我用pixel開一半就夠聲

咁可能係iphone 問題 有無巴打 係用iphone + mw07 plus ?

我iphone開7成聲就夠
似你對耳問題多啲

咁我清清d 耳屎試下

我都係iphone+mw07plus 出街隔音差 會較大聲d lor

我有試過pair落去得一半音量，再pair一次就無事變番正常

iphone 係咪 pair 右耳 only ?

ANC最勁咪sony wf囉…
不過整體隔音都係麻麻地
好多其他用耳棉隔得仲好

唔計anc(反正anc實際作用不大)
佢個隔音就真係最敗點
其次係冇app較eq
反而冇aac就唔太影響

人在日本, 有冇水貨抵買?

Iphone or android 都係pair右耳先，但兩邊要一齊拎出黎

物理隔音最勁真係75T，擺入耳真係有CM in ear嘅感覺

75t咁淺點似cm, falcon加棉隊到入一入就真係似cm

你啱，我應該講得清楚D係個貼耳感好似

如果唔係因為想錄卡 都唔洗去大舖買
結果等唔切大舖白色 已出黑色

我三星開七成音量非常足夠

想問下巴打 用乜耳綿 ? 佢行貨送果隻話要去灣仔果邊拎， 太遠啦 我去星際買果對新既算

75t 幾時有全黑色

我都想知

75t 係街到講電話夠唔夠清

我係bass調低少少
中音調高少少
高音冇郁

我用耳膠的， jvc spiral dot ++

睇個勢出白色先都未到全黑

大家點睇Xpower KingX
我budget唔多
普通聽歌
比較鍾意聽中低音

呢對星際有冇得買 同幾錢？

Libratone Track Air嘅隔音好唔好？

近排想換個新真無線耳機
暫時睇落好似sony xm3唔錯
想問下如果有以下要求,有冇其他比xm3更好既選擇?

1: USB-C Charge電
2: 滿電攞出黎可以連續播4粒鐘/以上 (出街需要)
3: 音質同mw07相近/更好
4: 有ANS更好(真係唔想聽到耳機以外既聲)

求推介會搵日出去試

我搭地鐵，iphone開6-8格就夠，再大d已經頂唔緊

仲係無玳瑁 屌

用開flacbox 入歌來聽歌， 巴打有無其他player 介紹

留名

岩岩買左mtw做聖誕禮物比自己

加左對耳綿（之前某位巴打推薦），用落都ok

mw07 plus

買plus版吧
會比較好

星際唔知，應該有
百鬆蚊

tws嘅ANC 真係唔掂架
sennheiser mtw, mw07 plus, noble falcon可以一試

Sony 隻 XM3 個DSEE HX 係咩黎 開同唔開有咩分別

即係效果極差?
咁咪要靠耳棉?
我耳油多耳棉成日好快就收皮先想靠ANC....

由唔plus升plus咁惡搞

只能夠話校果不似預期，一定唔會係只聽到音樂，都幾噪下。
用Truegrip囉，佢個質地好過一般棉我耳油多到滴出黎, 用三個月都未爛

可以將啲音檔升頻去24bit，正常陣係聽到AAC 音質，開左理論上係接近啲無損質素。我覺得係有feel嘅，係會多返啲details。但開左就用唔到app入面個EQ。

打機唔delay/少delay除左airpods仲有冇其他選擇?
見人話E8都delay 打機慢半秒都好易輸
筆直1500內同埋an機用家

An機有 aptx嘅都好少delay

細佬我唔係好熟無線耳機，但最近睇啱咗XROUND 隻Versa無線耳機，想問下抵唔抵屌

買左75t試用
但我係巴士同人傾電話個陣 對面完全聽唔到我把聲 淨係聽到啲嘈雜聲同好勁嘅巴士引擎聲
較極個jabra apps都冇用
想問下有冇人都係咁 係對耳機壞定我唔識較

500-1000 Budget 要穩定 少通話 同聽人聲 用IPhone
其實喺咪得 Nt110, TE-D01G/日馬 D01D 揀
仲有冇其他選擇可以一試

想入sony xm3
邊間依家最抵

e8無aptx

我都係咁升喎
咁以佢既要求， 同本來都滿意07, 當然升plus啦

最勁係airpod pro初版， 然後到mx3, 之後小鳥plus, 最後係mw07 plus
仲有一隻無試過

新手想問下有冇中低價降噪藍牙耳機推介
500蚊左右

係滿意聲質
但連線我覺得唔算stable同埋連多於一個device既話成日出現被另一部野綁架左藍牙
手上果部禁極都播唔到明明另一部無播緊野

spinfit 100 定100z ?

之前趁特價入左mw07
想換耳膠
爬過文好似都係推呢款
長短管邊隻岩d?

唔需要降噪係咪買my07 go都得
淨係試過plus
覺得幾啱聽

mw07 打錯

你用咩機 Samsung嘅話 我之前用過ted01g 講真我覺得麻麻 放咗換galaxy buds 覺得好滿意 啱聽流行曲
我都有mtw 人聲焗住焗住咁 但係有佢嘅優勢 所以無賣

我都想知買誠邊隻耳膠好， 我買左耳綿但試左唔舒服

第一代連線係弱啲， 第二代好好多
我無連兩部機， 所以答唔到

耳膠真係要自己試下， 各耳膠都有支持者

MW07 Plus 用club分 $1900
好抵屌喎
出面賣緊幾錢
有興趣既巴打可以去睇下

利申 買左Falcon, 見平心動想買多對玩

好抵喎，呢個價

Push

用開e8，最近耳機舊電壞左冇保想換一隻 初步想換senn momentum,巴打們有冇其他推介？
Budget 1500上落

一句講晒 淨計聲黎講 bd21f or falcon

哎屌抵好撚多
唯一安慰係club暫時得藍黑

我之前隻Jabra Elite Sport 都比左正價買
當年club 又係平起碼$500

人聲bd21f
低頻falcon

苦等NOBLE個APP

鐵三角Ckr7tw點睇？

快整都要3-4個月後先有
但終於有Leaks

好撚抵 但無白色....唔知遲啲會唔會有呢

遲啲會唔會有白色呢唔知 /0\

MW07+ 通話&聽歌問題一問
買左MW07+ 幾個星期 音質幾滿意 但唔知點解係繁忙地方同人講電話 個個人都同我講只係聽到背景聲 聽唔到我講野 以前用其他耳機都唔係咁
另外聽歌 有時都好疾下 一邊有聲 一邊無咁樣
有無人有試過同樣問題？

關唔關硬件事 仲用緊iPhone 6 Plus

好難講
出面好似都唔係間間有?

又無試過， 通話用單耳就弱啲，雙耳就暫時未有人投訴過
疾都少出現， 我用過近來既對既都差唔多

我用an機

白色應該啱啱先出

唔知有咩新增好嘢

年頭會唔會出wh xm4?

有ANC

我冇試過 不過聲既野緊係自己逐隻逐隻試喇

會，同mtw 2樣已經註冊左産品名

可以期待下

Wf都會跟埋出4？

唔會。冇紀錄。出左一年都未有

想問下衛訊75t現貨會擺出嚟定要問staff？
另外係咪有巴打會員有折

同之前個樣一樣

咁買住對falcon玩吓先

我估最快都4月後

5，6月開始熱啦 都少用耳罩

胃信正價九折，想屌tg我名

xround versa 一月會唔會有現貨

Falcon 邊到買最抵

同問

應該冇咁耐掛，網上好多人都話一月個CES 2020就出

個盒細啲囉…

新年前應該都有

今日講backer 個d 開始發貨

有冇人要 noble falcon 耳機？amazon買左剛到，但之後見另一對耳機有優惠買左。
noble falcon我amazon買156 USD, 想1200放返出去
全新未拆包裝
tg:

有D難度喎

行貨1手都係12xx
你水貨1200難啲喎

英京 cash 1200 蚊 行貨

156 USD Credit card匯率 = 1230 HKD
你二三百都唔肯蝕就想放水貨？

could be $1100?

又平左
咁放$1100

thanks, 聽日睇睇先

到底幾時先有mw07p既玳瑁色

我想問，我買左隻Soul ST-XX玩下，但佢每次只connect到一邊耳，另一邊係work，但一connect到，本來嗰邊又冇左connection。大家有冇解決方法？ thx

ching, 點解英京網站都係1380既?

不嬲親自去問會平D 啦

暫時研究哂各個網好似都係xm3最好咁
但最近睇返手機台個xm3 post
好似好多話連線好鬼差...
一陣斷線仲多過mw07咪中伏
大家有冇係街用過xm3,係咪真係咁差

係個anc唔掂啫，連線我返而覺得ok
其實網上好多review都係外國做，香港出街搭車比外國係噪好多，所以我個人真係覺得個anc唔夠做

再低有興趣

Sennheiser mtw走電係唔係死症, 拎去換係唔係會唔show你?

換左比你都一樣。其實我日日用日日叉又冇乜問題。睇你習唔習慣到啫。

我覺得其實又冇咁差既
起碼我自己冇斷線 然後換埋耳膠就perfect
但係個電池盒太大個好難袋同埋木d腳步聲同風聲就差少少

ＸＭ３

７５Ｔ未出之前OK既

新手打算買返副藍牙耳機，暫時睇中左sudio tolv，貪佢個樣幾靚，同埋sudio fem，想請問下用過佢哋嘅巴打覺得性能如何，值唔值得買
另外見到McGee eat play TWS都好似唔錯，有冇巴打用過
另外如果$800樓下仲有冇其他係推薦
Thanks

用過又唔算太弱， 但肯定唔係最強

我個人用對連線無投訴

講返我個mw07
因為佢主體係右邊 我android機放右前牌袋
等巴士間唔中會斷斷下
唔係要我手攞住放右耳邊唔比佢斷呀？

我都唔明點解mw07咁過份
只要唔好衰過mw07就得

自膠
係褲袋

mw07係第一代， 當時係弱啲， xm3肯定好過mw07一代

兩隻我都用過

戴頭盔先， 只係個人使用心得， 唔可以作準

FYI，前兩日Eng King 買現金價1300。

你最好試戴下隻xm3
個人配戴感幾差下

試下耳型好

就係諗住今日試
但連線stable唔stable好難試先依度問定

75t 可唔可以兩個人一人一隻耳 一齊聽？定都係兩隻耳機超過一段距離就會自動停播

睇左好多電子消費網，似乎75t得一個selling point, 就係「細」。
如果$1,380，得個細字，我覺得有啲唔值。
可以到$1100-$1200先入手。

75T全方位屌打垃圾WF1000XM3

無覺得差

有「被動式防嘈」都叫優勝過XM3嘅地方?
XM3係主動式喎

唔明個5星圖，橙色嗰Area大過藍色甘多。
但點解低分過Jabra?

唔係嘅，我用左sony三個星期，都覺得佢主動降噪麻麻地，有好多高頻聲都隔唔走，又有風聲好多被動隔音都塞得好過佢。主動式做得好係勁，但佢處理唔好就會將收返黎嘅噪音播入耳仔。

幅圖唔係咁睇架…

你而家禁左Jabra佢咪show jabra嘅優勝點
你喺上面禁sony, 就會show sony好啲嘅地方

75T絕對唔會全方位屌打
計聲同個app sony都好唔少

鍾意聽bass
聽band多
筆直 2000 有咩揀？

sennheiser mtw

唔可以 好似超過20cm就停

解決到走電問題我會即入
Sennheiser 低音暫時冇第二隻代替到

有走電都會照入
So Far我試過幾隻牌子嘅聲，最鍾意都你Senn
仲有佢第2代應該有ANC

用幾耐要差電 個個都話電廢

師兄 請教senn mtw睇片打機會唔會有delay?

Reset

貼耳隔音勁 收音通話勁 hear through 呢d算唔算

耳機本身用四個鐘到。加埋個盒一日用到十二個鐘。其實我日日用，用完夜晚叉，每日都用到一日冇乜問題嘅。

mtw 1隔音如何?

我用mtw加truegrip pro中碼，隔音係不錯。播緊歌過馬路可以聽唔到嘟嘟聲。冇falcon咁隔，但整體好過xm3。對我黎講夠做。

咁mtw2 有埋anc 可能岩我口味

希望佢個anc掂，如果唔係效果可能都係普普通通。ANC仲可能會影響個音質，觀望下先？

75t周圍都冇貨

胃信大把，要九折可tg我名

Just bought, cash price $1300

Nuarl N6 pro有無話幾時香港有、見台灣有....

咁都幾ok 講到以為得2個鐘 點買得落

邊度買平定公價

我carousell買水貨1000蚊，不過而家應該冇
仲有個係1200唔知仲有冇

買WF1000XM3好定等mtw2好？

行貨有保千一

用左falcon就一個月
D聲真係好正

邊度有行貨咁平呀？

當初諗入xm3定75T 最後入左75t
主要原因係 細 穩 防水 通話 電量高 便小小 適合做運動用 落雨出汗 冇咁易壞
價錢 衛訊有折$1259
如果純音質xm3好d

有冇人用過libratone track air plus? 覺得點?

去親睇都2000

二手sor

用左一星期，我仍然覺得bose soundsport free 比airpods pro更好聲

75T 換 cp360 有無人試左 🤔

究竟75t講電話點有人話唔掂，收晒啲環境聲，又有人話好過AirPods

自己去試最好。有啲人鍾意搵啲好嘈既地方試，跟住就話唔得，老老實實呢啲環境就算用電話去聽同講都會有困難

整體上黎講交足貨
不過之前試過ANC開最盡果陣 低音會怪怪地

出咗部falcon，xm3同falcon比啲音質冇咁好falcon有冇apps 控制anc/eq?

就當係Android版嘅AirPods Pro咁啦呢隻係幾掂

pamu slide好似幾吸引 想入

邊間wilson有貨行左幾間都冇

WF1000m3定75t
75t周圍無貨 但WF1000m3 豐澤減200

我隻b&o e8就真係咁舊電打柴搭一程地鐵都已經冇電

Noble 個app 到2020 結果有無整到出黎🤔？

冇 sosad

想請教各位巴打
如果我係for做運動用（聽rock）
試過幾隻 覺得sennheiser既音質先ok
airpod降噪好正但音質唔得
我一星期用1-2次 sennheiser貴左啲
千零蚊budget內係咪都係jabra？
上網爬過話marley隻liberate air媲美sennheiser
不過香港好似冇得試

另外想知係咪粒耳塞岩size 跑步時就唔會聽到磨擦聲？未用過wireless 如果問得太on9/1999勿屌
感謝

打去問左有冇貨先

想請教下用緊75T既巴打,睇JABRA app見到個盒得返7%,我今朝用電腦USB差電差左個零鐘個盒轉左綠燈,我見佢說明書話要差兩個半鐘就差滿,跟住差左前後三個鐘駁返藍芽睇app個兩隻藍芽差滿,但個盒得60%,係咪正常?

非常咁正常

整體幾好既， 夠平均

咁睇個款應該都唔會有 🙈
不過越聽越滿意 希望舊電頂到2年唔壞

聽聞更新左有AAC,個操作又好左,應該都可一戰

用冇plus版好啲，如果你對ANC冇太大需求的話

同埋係大陸廠嚟

做運動用bose真無線啦，我都係用佢

THE CLUB 100分+1005$就換到75T

牌子係北歐嘛。
講廠iPhone都大陸廠啦

iphone 係大陸廠整 但係都係美國公司
libratone原先係北歐 但係比大陸公司收購咗

我諗冇aac
因為佢而家有隻新款SE版 好似果款先有aac

唔係呀,我放之前係未有,之後我見百度D GROUP有人CAP圖係有更新到的,不過安全D可以買SE,而且SE多組咪防風

岩岩入手75t
唔錯

咁正 而家用緊AirPods pro 心郁郁想用返佢

想問問07plus可唔可以單邊用左邊架？

昨天問過百記sales佢話無AAC，話好似我咁用IOS，就唔好買小鳥。本來想買小鳥同75T，咁岩睇到falcon返左貨，結果買左部falcon同訂左部75T。sales話75T要兩至三星期先再返貨，有興趣買既留意下。

可以

諗住準備買wf-1000xm3
有冇差唔多價錢嘅更好推介
用嚟健身用

做咩咁傻係百記買胃信九折，有性趣tg我名

幾時先有全黑

上個月更新咗有AAC啦小鳥...

去試左falcon 同 aviot bd21f
覺得bd21f好似好聲少少
但係耳道唔夠深 帶到好凸 係咪無得搞

題外話, 有冇人知Moov 個紅色 E字 icon 代表咩

用開Bose soundsport free,其實依家轉Sony wf1000xm3好唔好

我都係
諗住過完年拎去整

MW07 PLUS係咪唔支援AAC，見佢個盒無寫

除咗Jabra、Sony同AirPods Pro之外，仲有冇咩耳機係有Transparency mode

mw07plus

暫未support

好多都有喎。。
e8, senn, libratone等等都有

有咩原因想轉先？

想問下falcon用到邊隻耳膠？

你係用android機？
我都係試呢兩款但係覺得bd21f完全比下去
唔知關唔關我用iphone+moov事

覺得好似隔音好啲，同埋覺得Bose sound sports free個咪講電話冇咁好

OUT OF STOCK

諗咗好耐
jabra 75t, senn 同 marley liberate air 邊個好...
想音質好仲可以出少少汗
75t好新無得試..有無人可以分享下心得？

隔音肯定xm3好， bose係半入耳黎
講電話黎誁水，xm3好啲， 但以純講電話你應該都會唔滿意

今日試左xm3同noble falcon
xm3個聲幾好 但成日窒
但明明聽人講佢幾穩定
係咩事 我手機都係用sony

falcon 唔記得換我自己粒膠試
聲好似差d

冇得試75t

sony Xperia 1?
呢部機個藍牙係有啲問題

跟你要求就senn最好
音質最好，IPX4防到汗

xzp炸
試falcon個時好順 但聽落冇咁正

仲有咩推薦 最好有防水

如果送比女士
不求音質 只求外表同埋普通聽歌講電話
budget 大幾百蚊
有無推介

sennheiser mtw 囉，或者等mtw 2
mw07 plus有冇試過？

我都係用iphone 播 播自己入既歌
可能人人聽唔同
不過我戴2款都凸晒出黎. 好柒

sudio fem or sudio tolv

幾時會出等降價...

其實我自己都睇中sudio
純粹睇下各位熟行既巴打有無其他推介
thanks

送比女士 外型黎講 Sudio 真係冇得輸.
之前有隻眾籌既Atta Gora 都有特別顏色
利申: 冇買

去試咗falcon 同 aviot bd21f
覺得2隻都好聽 都啱心水 但係選擇唔到
大家幫幫手投票
正評 falcon
負評 aviot bd21f

續航防水便攜就falcon好啲
盒嘅外形就bd21f好啲
不過我試過覺得bd21f有兩個動鐵啲分析力係好啲，整體平衡過falcon，冇咁V shape，係幾正。

今日嘅回覆

隻XM3 搭緊巴士 同人傾電話果陣
對方聽自己把聲勁細聲 同埋 會聽到好多雜音 好嘈
係通病定可以set 返好

Aviot系列，我之前都有買俾女女。

絕症黎

有冇巴打用完75t覺得個hear through幾自然

想入手senn 邊度買會平啲?
洗唔洗買行貨 好似成日要整咁

75t 同BackBeat Pro 5100 比較，邊款接收同通話較好

backbeat

忍多幾日睇下佢會唔會出2

reddit有post話5月出
等死...

falcon既IPX7防水唔講笑, 入左褲袋落洗衣機都無事仲用到

cls
切勿模仿

係 好方便 真正唔洗除落黎
下一代出埋抗噪既話 贏晒

而家用緊JVC XX系列果度
夠bass 但好大隻戴得耐會耳仔痛
如果想換另一款夠bass既有咩好推介
睇緊75t同wf1000xm3
我朝朝都靠啲bass聲黎轟醒我

75T 一定夠baas

試左mw07p 聲又唔算好好,係隻野幾靚仔

都真係幾難揀 why not both

試左mtw 唔岩我口味 可能因為粒膠
mw07+ 太over budget

一陣去試bd21f 見大家都話佢唔錯

THECOOPIDEA BEANS PRO 性格比係咪高？budget 1000左右

打算買Jabra, 但想問下各位如果我多數聽住歌黎跑步/workout, 應該買active 65t定直出75t?

75t 邊到有貨 ?

bd21f正 除左好似好易甩
仲有冇人講下佢有咩缺點
試得一陣試唔出

falcon 聽落有d吉耳 唔太識形容
想試埋75t

thecoopidea 呢個牌子點，見699諗住粗用
下星期拎隻e82.0整，啲電去得好快

我想知半年前整過換左個新比我，仲有保養？

你壞咩？可以換個新俾你？

两隻都試過 最尾買咗bd21f 做占唔會甩 佢送埋spin fit

胃信，會員九折有性趣tg我名

每日都 怨婦 咁等 75T 新色出

我整果時e8 停產...

邊到買 幾錢？
衛訊會員好似1400左右
仲有冇得平d

之前有fd喺日本amazon買 好似1000唔使 好心動

但係Backbeat對耳膠搞到唔係人人帶得舒服，所以一定要試咗先買。

Wilson買
1400

一對夠了 淨係出街先用
both對我黎講太多

推一下

小推

75t，有新買新，胃信九折

個防水夠頂汗？

用緊NUARL NT01AX,值唔值得換BD21f?(呢隻睇片有少少DELAY)

除左lets go 有邊到仲有mw07p同埋多d色

星際 , 始創

點解mw07p藍色無咩人買其實靚過黑色

我就係藍色

單睇幾靚,帶上去如何?我去個間得黑色試

有冇人留意過台灣Xround versa耳機？

CES又來了~準備挑戰大家個荷包

口碑好似幾好，性價比高，已預訂

你有冇去試聽過？
佢講到好似好高評價咁

我啲音響L朋友推介，借過嚟聽同戴，聲幾好，高低音分明（本人非專業耳朵，只用來聽spotify），電話通話清，好輕好貼耳，唔使耳掛都好穩，仲送spinfit耳膠

利申：非打手

我頭先喺荃灣試咗試
用隔音耳塞 不過喺正喇叭播歌隔離
試通話嗰時唔知係咪有啲影響 唔係聽得好清楚
但真係幾輕

咁有冇訂？

仲未訂想睇清楚啲先
順便上嚟問下有冇人留意

我通話喺普通馬路邊試，自己聽同對家聽都清楚

大唔大粒

唔大粒 4.5g單粒

大家falcon 會用邊隻耳膠？
同埋有冇人試過
笑個陣 唔知係咪d 肌肉夾住左 會聽唔到聲
要用手較一較返個位 先聽返到d聲

用緊mw07 plus
換邊隻耳塞好d?驚買錯唔岩插

唔理通話質素
想聽歌音質好+穩定+電量6hrs或以上
有邊款推薦

用緊 spinfit cp100, 唔錯

Acoustune AET 07
$20 1對

其實耳膠定耳綿好d?

呢d 睇個人wor, 我鐘意耳膠多d

諗諗下耳綿好似冇咁襟 我又多耳油

S M- M 都入到盒叉電🔋

仲有冇多啲人有留意

耳膠/耳綿其實應該點揀？
耳綿係咪會無咁頂？

睇下用邊款
Truegrip or truegrip pro係幾襟

75t 全線胃信無貨
有冇咁好賣？

隻色咁柒都斷 出左黑色咪全城瘋搶？

想問你地mw07p係用耳膠定耳綿

睇reviews粒實體制有d難按

我今日自己撳過 又唔會話好難撳

試過呢3對 CP100 ,CP145 , final E
我揀左CP145
上網睇過review有外國人話唔好買CP360

本身音樂發燒友 但用iphone
無線earphone都係求方便
是咪airpod pro > wf1000m3
好撚難揀

方便of course airpods pro

諗緊如果要音質咁我用私伙野就得
但wf1000m3好比人講到唔錯

咁講音質wf又未係最好
問題係佢個盒好撚大
你會唔帶袋出街嘅話塞褲袋係有啲煩
同隔音麻麻地

叮噹馬頭 🐴 鬥得難分難解

Falcon 個app 幾時先出

Budget around 1k就falcon, 唔好期望太多，言過其實

表示bd21f個樣太柒 所以買左falcon

而家係咪周圍都四唔到airpod pro 有無人知蘇寧有無

另外想問下falcon同bd21f用家
依兩款邊款頂到巴士引擎聲

係隔離post睇到話studio A果d好多都原價賣 任買添

個人喜好喎

我覺得隻藍色漸變得靚

而且每對都唔一樣

黑色好似啲紋唔一樣

啱啱睇到jabra 官方ig announces 左elite active 75t

好彩等多陣姐

falcon我用棉叫頂到，bd21f未試體搭巴士用

頂佢個肺

出咗先算啦, 香港其他色都未出 , 仲等ACTIVE?

起碼等多年

有咩分別

The Jabra Elite Active 75t will come in six colors: Navy (February), Copper Black (an Amazon exclusive, February), Titanium Black (a Best Buy exclusive, February), Grey (March), Sienna (April) and Mint (April).

Navy 不過要等到2月

含有粗口/成人內容

屌

綠色幾好J
又到左孝敬老豆時間

請問有冇pami slide用家可以分享下體驗好唔好，例如傾電話，連接質素等，同埋值唔值得買？

1. 連接質素ok, 試過MK某D位受到干擾, 斷斷下, 其他時候冇斷過
2. 電話冇傾過, 聽聞幾穩定
3. 值唔值得買就睇你, 始終我用過既TWS實在唔多, 好難話比你聽
而家出左pamu slide mini 充電盒細舊左好多, 自己上官網睇
利申: 一開波已經係indiegogo眾籌左

咁音質方面點？依家見香港周圍都有行貨賣普遍1000蚊咁上下，最平見過8xx, 好似都有d吸引咁

邊度仲有白色mw07plus
問lets go 話未知幾時返貨

正常耳機音質, 其實我本人覺得最差係佢個外型唔夠靚仔..
btw 各花入各眼
直接係官網買好似仲平

1000蚊budget 日常聽歌用有啲咩好推薦

想問下ipx5夠唔夠頂做gym跑步出汗

75t 係爭在冇得單邊用，active199usd 不如買返AirPods pro

夠，其實好難出汗出到耳機壞

想問下有無咩耳機係入耳式，好似舊款airpod咁
但for android 用
(油耳戴唔到耳塞果啲款，點戴都跣出黎）
搵左好耐都淨係睇到個叫happy plug air 1
但唔係好多comment

但用緊android 買airpod又好多野都唔support
例如拎出黎唔會停歌 唔識自動connect 果啲

音質唔係最重要
但希望可以用黎傾電話果啲

想問falcon noble有apps 用未

We are working out a few bugs and hope to have the app released in the next couple of weeks.

客服回覆

今日係英京買咗 Falcon ，翻屋企試，不停係背景聽到沙沙聲，請問有無解決方法？

$1380 可以試，職員都幾nice

邊對？

bose 真無線?

預計今年出

去始創揾吓
上星期仲有

各位ching Budget $600 新手揀咩好
暫時睇咗Jlab jbuds air icon, sabbat e12 ultra, edifier tws5, bonnaire mx900/910, eops wv 2+都ok
但太多唔知點揀

尋日去見到星際有

1more隻anc點睇

大陸野不了
1more中文名叫万魔
點買得落手

周杰倫有份

Sabbat 啦，穩陣，細，又平

Sabbat大陸公司

Edifier出左tws6
好似仲吸引

TRN T200 圈鐵 aptx, 大概 $250, 聽歌d聲真係好好
唯一電箱用緊 micro usb, 唔係 type-c

同求
淨係揾到Urbanista Stockholm同happy plug
想問邊度有得試
另外仲有兩隻sabbat e12同mifo 02不過係大陸野

最後都係決定falcon了
因為睇到bd21f 唔知係咪qc有問題
網上都幾多人投訴
另外falcon邊到買最平,定係到到都係公價$1380

頭先mw07+個盒唔小心跌左落地，花撚晒，好心痛

75T岩岩都跌左😭

有無巴打用緊鐵三角CKS5TW
覺得點 就咁戴個耳塞唔係幾舒服 雖然個低音係幾正
感覺好似上代嘅CKR7TW同SPORT7TW都無依隻咁好聽
人在日本 bic camera折埋之後八舊水港紙多啲
好似都幾抵玩 之前一路用開im50

如果追求音質，除左sennheiser之外，會有咩好選擇？因為sennheiser有走電問題

睇圖你呢隻講電話都應該唔錯，因為有支嘢對出嚟。

新手岩岩入坑, 試左幾隻之後最後都係揀左隻BASE 勁D 既75T。發現中SIZE 隻耳塞帶耐左耳仔有小小唔舒服轉左隻細SIZE 耳塞。轉左細SIZE 之後係無左唔舒服個種感覺但又無左與世隔絕個種感覺, 好矛盾。我都唔知出去買應該買M SIZE 定S SIZE 耳塞好, 有無巴打指點下

唔洗晒錢買😂 佢原裝最貼耳

但係我上sabbat香港專買店個網好撚黃喎

其實ios得aac codec
無線耳機點樣可以好聽
wf1000xm3 ldac android聽歌贏airpods pro幾條街

買m-

SpinFit會唔會好啲？

想問下melomania 1好唔好
有冇巴絲用緊

wf冇LDAC冇Aptx
wh就有

就算CP360都太長 唔夠扁

TWS 耳機係咪Whatsapp 錄唔到音?

Android唔得

iphone 好似都唔得咁

我之前75t試過係可以

仲諗住買黎試下添

有冇人知sennheiser wireless會唔會今年出新款?

岩岩今日睇緊耳機，想大家俾下意見...

我自己音質唔太追求，主要想傾電話清楚，同埋想拎出黎就自動connect...，有無柄都無所謂的。

咁岩我friend 抽到對 B&O Play BeoPlay E8 2.0，佢唔岩用可以送俾我，但B&O 好似唔係自動connect? 重好似有點麻煩?

跟住上網睇左一輪見Pamu - Slide都評價都唔錯，$1080，還是我都係不如買對airpods算呢?

大家會點選擇?

true wireless會，headset未知

Airpods pro 夠了

我係諗緊airpods 2咋

大家點睇nural nt01a

想請問B&O Play BeoPlay E8 2.0 係咪每次拎出黎都要手動CONNECT一次?

等n6 pro

用緊mw07+表示都好想聽下呢隻

睇app心情

e8算吧

pamu未試過， 但睇人講cp值唔錯
傾電話清楚其實選擇唔多

我建議都係airpod pro ，對音質要求唔高但求方便同傾電話唔錯

香港知唔知幾時有、我見台灣都有了

追過下文聽過有D巴打話75T第一批貨有問題? 依家整番好未?

有咩問題

我今日買左，坐係到做野，左耳有試過disconnected

Falcon粒mid size膠邊度有得買返?

左耳會周不時斷, 係另一個POST見到有人講過下

坐係到唔郁都DC, 會唔會真係75T問題

你用緊咩手機?之前試個有個耳機都好細聲, 係samsung S9 藍牙入面打開左個媒體音量同步之後就大聲番

iPhone X

佢哋好似上個月尾定今個月月頭就有，香港嘅話希望新年前有

差啲叫FD係日本買，但我手氣差壞咗真係蝕章

拎去維修會唔會有得換 黎緊出果隻全黑色應該唔係第1水喇掛

JLAB Audio JBuds Air Icon

掂唔掂

搵唔到noble個tws apps 出咗未

未

好想等n6pro 但我冇耳機用

快啲出啦，依個耳機個電得返40分鐘

邊度仲有得試同買75t

有冇review睇下

個75t經過有啲地方會左邊斷線，有時直情會斷晒兩邊，係干擾定壞左？

n6pro係未番貨定斷貨？
有啲想買n6現貨就算

我個對都係咁

香港有？

我都唔知拎唔拎去換好
周圍都冇貨

而家筆直三千 有咩好推介

前排想買個無線耳機，睇中左xm3，咁岩嗰排小弟生日，我家姐無啦啦又想送生日禮物比我，又真係咁岩佢又揀咗個耳機做生日禮物，但佢本身係唔識呢啲嘢 買左個Bose soundsport比我，我見個價都幾百一千，唔好意思唔用家姐嘅一番心意，結果帶咗兩個月而家日日隻耳仔都比舊膠銀到好痛，想問soundsport舊月亮型嘅膠有冇得買耳棉

無 , soundsport只係算半入耳
專利耳膠， 無棉用

我諗應該對對都係咁
佢又唔係斷到不能接受
係行到某啲位先斷
但又自己可以connect返

干擾啫， 對對都會

我係行到某啲角落位先會咁

anker soundcore liberty air 2 呢款如何
見rtings都有提過下

誠品好似唔送香港？

就黎等唔到 冇保都想入手

今日去胃信買 falcon 75t 定bd21f好
我用iphone 聽
主要著重音質同延遲問題
有冇人有高見

台灣邊到
問下有冇frd係台灣幫我買隻先

上星期開始用jabra 75t, 左耳試過好幾次忽然間完全冇咗聲0.5-1秒，開頭以為干擾，但行返去同一個位又冇事
琴日換左部新機, 今朝坐MTR+行街, 左耳一樣會有時窒下窒下或者1秒冇左聲, 係車廂同月台就最嚴重.
其實哩D干擾程度係咪正常?因為我第1次用藍牙耳機
無理由前後2部都係咁, 會唔會係FIRMWARE問題?

推

唔該巴打 就嚟想掉左佢

用咗兩個月, D聲質素唔差, 仲有apps可以揀EQ, 睇片極輕微遲緩, 應該會聽多一排, 暫時都無乜心水換機。

第一批買Sennheiser MOMENTUM True Wireless既用家我想問你地而家對tw d電下降成點？

我個對3個鐘都冇

75t

胃信會員九折，有性趣tg我名

thanks 不過冇fd係個邊
咪有等

有冇人想收jbl reflect flow耳機 買多左對,全新

大家通常睇邊個youtuber review耳機
個人鍾意flossy carter同jimsreviewroom

flossy睇係幾好睇不過佢啲音質評價信唔過

娛樂性滿分
佢都有彈下野既 台灣個larrie好多人講 但係乜都話好咁

呢隻唔知有冇前途

副mw07+最近幾日金鐘轉車行果段路左耳斷窒下窒下咁，係咪需要拎上行搞？

袋褲袋，用iphone7

n6pro應該好快會有 豐澤個網見到
but 1598

我都諗緊買呢個定等bose

干擾啫

如果固定路段就有斷， 即果個位干擾大

定係n6算

信自己耳仔最好 英京好似有

通話質素如何？

我見active係防水勁左 多個防塵 同埋多啲色咁
其他硬件一樣
香港應有有排先有

有凹凸咁樣

師兄 jabra 75t 有冇折

另外plantronics backbeat pro 5100同jabra75t 有冇師兄比較過邊款好d

配戴感會唔會有唔一樣？

falcon有冇其他耳棉推介，用緊truegrip pro好易爛，2個禮拜一對

利申 耳勁油

有，tg我名

師兄介唔介意俾你tg 我
我唔識打tg 出黎

truegrip pro已經好難爛
咁你應該都係用膠算

準備入手true wireless
有冇人可以比較下airpods pro vs b&o e8 vs sen記 mtw?
如果仲有同級都可以建議下

期待咗aviot te-d01d mk2好耐點知一出個個都話廢廢地
而家考慮緊去日本買aviot bd21f隻特別版

想問其實各位買咗TWS耳機之後仲會唔會戴返有線耳機
同埋二千零蚊嘅TWS耳機比較返二千零蚊嘅有線耳機(例如我用緊嘅im02)
音質會唔會差好遠?

睇左一排post 都係揀唔到replace AirPod pro
想要ANC, 通話聽歌all round

有冇Ching 有好介紹

唔知係咪耳形問題
我隻mk2感覺上好唔穩
耳翼勾唔到耳仔

嘩巴你你已經買咗拿
係囉聽講依隻唔係個個耳仔啱

見第一代個個讚嘛
無諗到二代個設計咁鳩

你有冇試下用細一個size既耳膠

仲未有75t黑色
定等買75t active藍色好
有無人知價錢差幾遠
官網未見到價

Falcon可唔可以用梘液洗下佢？
耳仔間中有油

Mw07+ whatapps聽錄音 較到最大都勁細聲
有冇巴打都有同樣問題

我就唔會主動濕水, 雖然話防水
最多用啲抺mon水眼鏡布抺下算
用埋個掃掃下啲窿

佢個外型無變
外層好似轉左用更防滑嘅物料
配戴感應該相差不大

amazon 有得買nuarl n6/n6 pro

對Falcon 係盒拎出黎之後,
我係iPhone 度睇只係得Noble Falcon - L, 無R
正常?!

要買 75T 的可以TG 有9折

其他耳機都有折

兩邊都有聲就得
有咩問題搞唔掂可以reset
To reboot your Falcons, perform the following procedure:

1) if the Falcons have been previously paired to a device, take whatever steps are necessary to "forget" the Falcons on the device.
2) place the Falcons in the charging case and hold the multifunction buttons down on both sides for at least 10 seconds.
3) remove the Falcons from the charging case and they should begin to blink rapidly.
4) once the Falcons have stopped blinking, you should be able to pair one of the Falcons. It shouldn't matter if you pair the left or right side. Once one side is paired, the other side should pair automatically.

其實沖下都可以

今日第3日用，真係窒到接受唔到（左耳）
一窒開就不斷咁窒，一首歌可以窒10次以上，啱啱係屋企都窒
要去代理出張report証明品質有問題先可以返豐澤退
有冇人知代理會點 check? 驚去到佢試嗰陣冇事

宜家先買sennheiser mtw 會唔會不智

會 問題太多 下代就出

幾時有senn mtw下一代？

有冇source firm係真係就出？上網唔見有講

有 買返嚟個下試左 細一個size 勾唔實
今晚返去再睇睇

下代應該更貴。而家買mtw就平有平玩

抵呀

嚟緊2，3月買新三叔手機
未用過無線耳機
打算買senn mtw 2
希望到時有

應該未咁快

今日特登出去試哂 n6pro, falcon同75t
個人感覺音質：Falcon >n6pro >75t
falcon d聲真係好似cm咁
但佩戴感真係無n6pro同75t咁舒服
想問下有無falcon用家，通話係咪真係唔係好得？

麻麻地囉，要出街嘈就要大聲啲
普通講幾句嗰啲 ok ge，煲粥就唔得

好耐無聽過煲粥

做果行都要長期覆客野
都要大約講10-15分鐘
但我無諗過75t偏細聲。。。
原來諗住買佢但真係接受唔到

75t 連接好唔穩定
有冇師兄有同一問題
有冇解決方法

我本身好少傾電話。。。所以無特別去試

有冇巴打試過唔見左falcon 個盒

去左衛信試75t 佢話無demo 直接開盒新既比我試 幾驚佢以為我買機先比我試
btw 試左下個通話 好似唔係好得 對方話完全聽唔到

我都係
#633

通話唔得 係咪都係要買返airpods pro

但通話係佢賣點黎喎

點解之前D評價又話OK即係點 定等新一批貨

出街打電話俾人好清喎
自己聽人地聽都好ok
係唔係你試嗰對有問題

有冇巴絲打用緊sudio fem，想問下覺得點？
利申想搵對收音清楚啲嘅耳機，因為成日用語音輸入見佢賣點係有四個咪可以問吓

究竟邊個先係真, 通話質素個個都唔同講法

可能我電話收得唔好 或者試唔真掛 有機會我再試多次

Fem係收得幾好，不過缺點係冇得聽環境聲。同埋其實佢個Size略為大粒，耳窩唔夠闊同大嘅人帶上去會好突兀

$888有Anc點睇
不過點解美國牌子會用殘體介紹到底係咪支那嘢嚟。

有冇巴打知衛訊有冇track air 唔要plus

Monster係美國野，不過明顯奶支那鞋底

個樣有D 似1 more 個隻
係咪同一間廠做

75t完全唔掂喎

隔音唔掂通話又唔掂

無追post

想問下plantronic backbeat pro 5100好唔好

通話，個地方一嘈d ,就乜聲都收哂入去，唔係太聽到

但隔音我覺得好ok， 換番岩size既耳塞，好撚fit

今天買了NUARL N6,開心使用中

me2

好似五月

falcon同n6 pro點揀？過幾日出街試

想問吓falcon係咪connect之後會有led閃咁戇鳩？

係，不過七秒先一下，同埋唔係太光，出街都冇乜野，係夜晚屋企熄晒燈用就會見到

係官網買Pamu - Slide mini 都係520 唔洗Pamu - Slide咁大個盒 好似幾正

買左track air 傾電話真心ok

淨係lag半秒已經係死罪

想問可唔可以聽到環境聲

唔算好隔音 所以會聽到

邊度買啊CHING

睇到英京FB 有得賣了

英京啊，試左Falcon同Aviot Te-d01d,最後揀咗N6,仲有個N6 Pro, 不過我唔使咁重bass,所以揀咗N6就好了

N6同N6 PRO個差別大唔大

我無試過pro啊，不過英京個姐姐就話N6人聲出d,pro就bass出d

點解上網睇review 係講相反

plus有環境mode
普通版唔清楚

review話N6 PRO 三頻均衡 人聲好過N6

Shit,中伏了

klipsch t5 有冇人個耳機一拎出嚟一邊著一邊唔著
連燈都冇埋係咪壞咗

mw07+用家表示想買

btw 唔知你有無睇佢官網 佢自己個介紹都係話n6係更強勁同注重低音

冇啊，本身冇了解過呢個牌子，但係一試覺得不得了，我買之前仲有個叔叔都買咗

早知加多$200買Pro

英京姐姐有d料到

今日買咗wf1000xm3 叉滿後都用咗～5hrs
但係點解左耳會快冇電咁多

我想問有冇人試過清潔noble falcon個陣
個塊薄既網穿左
我拆個耳膠落尼 見到個網面有d污垢
擦左幾下 唔係大力
但穿左個邊 唔係中間 有d唔平衡
可以點 聽會唔會好大影響 岩岩買過左一個月....

原來係塊網個邊d膠甩左
但係個網穿左 凹左落去

同sennheiser比點樣？有冇試過？

冇啊，只試了Falcon同Aviot Te-d01d

jabra換咗新維修商之後好垃圾，之前果間係拎上去就即場一換一，依家呢間就要擺低，一個禮拜無耳機用

咁多位ching 想請教下
如果平日都長時間用 會做gym 同跑步
少講電話 音質正常就可以(有線用緊ie80)
暫時市面上係咪75t / bose sound sport 係最好選擇?

n6 pro大舖有得買味

上價錢網搵

胃訊有得買

會員九折，有性趣tg我名

值唔值得等

N6 PRO大家覺得點？可能新出網上評價唔算好多

用過anc900bt 降嘈好似無效果咁樣 車引擎聲人聲隔唔到 宜家呢隻重要係true wireless 建議唔好咁大期望

等75t active

唔係做運動係咪無需要等75t active

你做運動都可以75t

琴日試左，三頻平均，無咩特別咁
試埋通話對面完全聽唔到我講乜，淨係收晒環境聲

想請教下有冇人用緊bose soundsport free? 我個delay問題都幾嚴重 啱啱尋日更新完好似仲嚴重左 有冇人都係咁？

耳窿細用邊隻冇咁辛苦？送俾人

邊度有得試falcon

Jabra Elite 75t有冇人打機會有delay問題？D聲起馬慢半秒出，但係睇youtube同netflix就冇野...

tws都係咁㗎啦...除非你係android又有aptx LL 副耳機又有aptxLL就唔怕delay

原來係錦

同價位n6 pro同falcon好似都有aptx喎，latency應該40-80ms
得75t冇aptx， default tatency 279 ms

N6 pro 定 1more anc tws 好啲？

1more咪搞啦，大陸野，又名万魔

有aptx嘅tws係好啲。最好都係有aptx LL，不過好似得mtw有

買嗰陣冇留意個latency原來咁大，不過我喺其他手機試，個delay唔係好覺，用緊htc u12+

帶支那耳機唔比人打死都恥笑死

mw07plus
傾電話對方講嘢就會有陣沙沙聲？喺背景
正常定要換
聽歌又冇問題

自己大意跌咗75t個盒，想請教下有冇得就咁買個盒？

想問500蚊樓下邊款真無線藍牙耳機最好?

anker soundcore liberty pro 2點睇

1more ANC個TW係咩料
無啦啦見到司徒夾帶賣廣告同sony比 仲話完勝

NOBLE個APPS出到未

iphone 係咪一定要搭airpod pro
75t / sony會唔會唔user friendly

唔會，但android 用airpods 就好唔user friendly

之前用過bose同Powerbeast 如果筆直$2000左右想買過隻有無咩建議？

有冇巴打分享下兩個耳機既體驗
小弟係依兩個耳機掙扎緊買邊隻

盡量唔好買大陸嘢啦都係1more係大陸牌子嚟

有冇啲真無線降噪耳機好推薦
試用完AirPod pro 唔太鐘意

想入手75t，應否等active版？
而家用緊Hem2，兩者音質會唔會差好遠？

想要降噪可以等一等，年中鐵三角，sennheiser, klipsch，全部都出新款anc tws

b＆o e8 3.0出左 €350

其實真無線嚟講，我覺得隔音>>>ANC

其實係

其實除左無電量顯示同改nc 個setting(都唔會成日改)
都無咩大唔user friendly

咁巴打覺得sennheiser果隻掂唔掂

用緊e8, 轉mw07 plus或者1000xm3會唔會有升級感？

宜家有邊幾隻 左右都可以單邊用？

75t 無aptx會唔會好大影響?

係唔係因為開左環境音?

應該冇
傾緊電話環境音同降噪個function掣都冇反應

唔係
傾電話果時佢自動會開環境mode

屌份嘢唔寫
咁應該係關個環境聲事

Anker Soundcore Liberty 2 Pro 有冇人用過？通話同音質點

屌 無嘢啦 原來大陸嘢嚟

隻sennheiser連到電話聽到歌
但成日連唔到sennheiser個apps
想問有冇人都係咁

多數每次閂左個app再開都要重新連過, 但其實個setting同EQ 一 set左就跟耳機架啦喎，都唔洗再開app。我都好耐冇開過個app。

有時得閒冇野做想入去禁下
但連極都連唔到

有冇人有強逼症連耳機一定要連右邊
連左邊周身唔聚財

千鬆啲蚊75t係唔係最佳之選？有冇ching有其他推薦？

升級3.0
終於有5.0,aptx

我覺得幾掂，因為都塞得幾滿。不過條導管再長少少就好

3.0貴到阿媽都唔認得

今日試左n6 pro
n6 pro音質清晰過n6好多
人聲又出過佢 三頻好平均

屌，唔係掛，好彩未買

師兄你買到未 我今拍都趺左

n6 pro 今日去fortress 買左﹐入到去連問3個職員都唔識呢個牌子 -_-
最後有位副經理出現﹐係電腦搵左一輪﹐先識入倉拎盒現貨出黎..
不過我係去台灣既討論區先識呢隻野﹐暫時幾滿意。
唔鍾意bass 太重﹐又想用獨立耳機﹐所以最後放棄左75t

mtw 仲有冇咩大問題 未更新解決

mtw 用iphone 係唔係好大delay 問題

我fd話係 睇片對唔到咀

咁好嚴重

出得咁突然
我上個月先平平哋買咗ATH-CK3TW

75t等唔到全黑
Yoho已經有gold beige都未有全黑
係咪轉要gold beige算

想搵啲戴左上耳, 較貼服唔突嘅true wireless, 請問有咩選擇??
本身用緊Mavin air-x, 唔太貼, 都幾突下, 同埋易「線」出黎
Falcon好似好多人推介, 但因為個導管長, 睇好多review戴出去都比較礙眼
Jabra 75t睇片(e.g. ray ma) 好似就算貼?
大家有無咩建議?

請問Nuarl 隻n6比nt01ax係咪明顯高一級？
因為價錢都相差唔少
隻TED01d剛壞左，要買新耳機

睇你鍾意咩色姐

iphone冇aptx

用得b&o都要有翻小小信仰

Mtw個盒無啦啦爛咗

falcon如果你耳道夠深都可以貼 要自己試，如果fit係會隔音同好聲過75t
75t就再貼啲, 同埋有transparency mode, 通話好啲。
真係要自己試

明白, 如果75t真係再貼啲, 應該都會揀佢

有無人知75t最平係咪應該衛訊9折? 衛訊有無falcon試?

我都想搵個貼耳
諗住揸電單車聽歌用
不過好多地方都冇得試聽 唔敢買住

點爛法可唔可以影嚟睇下？

香港其實有冇得入marley liberate air

最新嘅one more anc耳機吹到吸引

可惜國產野

今日去試75t
通話方面對方話聽唔到我把聲，淨係聽到環境聲同埋有回音咁

你想試邊隻？

邊到試？ 配戴感如何？
音質無aptx影響大唔大？

衛記試，全新開盒比我試
配戴感好好，唔易跌又唔覺帶多舊嘢
物理隔音係幾好
木耳，只敢講bass幾好

有冇75t用家講吓 通話問題？

賣緊條OC Studio OCAu X 8wire 有冇手足接收左佢？
咩都齊

係囉 就係見到出左 但香港幾間都無

n6 pro la

有冇啲平平哋，一千蚊樓下但有聽環境聲mode嘅耳機求推薦

我覺得鈦黑都唔差啊

咁最後因為通話質差麻麻所以無買?

唔係麻麻, 真頭唔掂, 對方完全聽唔到我講野

可能過幾日再去試下, 都係唔得 就AIRPODS PRO算, 反正75T 都要1399

我心目中 其實係 米金, 點知個通話咁搞

暫時睇啱 n6pro ,falcon 同 75t 但完全唔識揀。 9成9時間都係聽歌（人聲），唔在意通話嘅話 呢三隻可以點揀？ 或者有冇更加好嘅推介下 唔該晒咁多位巴打

我用緊
唔覺得通話好大問題
不過環境聲係會收多
但未至於人地聽唔到你把聲

問過衛信個SALES 佢話國際版有既色 香港唔一定會出

75t 1259

明白，如果真唔係唔同level
我應該都會買n6 pro
反正價錢唔係差好多
一陣出去再試聽下先
Thanks

認真問，如果買咗n6 pro之後經常使用，唔止出街聽歌用，屋企都會用，甚至連laptop用
咁樣3年內舊電係咪會好快死？係咪應該去豐澤買再加埋佢個額外兩年保養？佢個換電保養有冇咩條件先至換得？
酒水已備

其實ok 只係prefer全黑姐 低調d
低高唔到就直接要金色

想問下falcon 聽歌果陣，會feel到有少少noise 聲，好似d 電視雪花聲咁，係咪正常？雖然平時聽歌唔係好覺，但聽d 純音樂會feel到。
個noise係咪每個wireless 都會有，定真係要返廠check check？

算吧啦，呢啲又唔貴嘅野仲要加錢買保養？
何況幾年後實有新野出，慳返啲錢買新玩具好過啦

MW07 go試過又幾好
1600蚊都幾好戴，聲又清清地唔差

係有，falcon係咁

n6 pro 邊到買最平

如果想揀人聲唔錯嘅，falcon定N6 pro會好啲？
防滑、跌係n6 pro好啲？因為會做下運動/gym

希望佢之後出翻個apps，update 下個firmware 可以解決到。 有時都幾覺個noise

尋日買左n6 pro 平時聽開jpop 人聲幾出
通話未試過喺人多地方試 so far同我通話果個都聽到我講乜

人聲我覺得n6好啲

明明無郁過佢
收工一打開就發現爛咗

通知你之後出 MTW2 要換

mw07+ 係咪只可以連一部device?

你指唔係pro？就咁n6？
btw thx有時間去試

我呢個既較位都有裂紋我諗好快同你一樣下場

上網睇過comment
好似話 n6 d分析力差過n6 pro好多
好濛，一舊舊咁...

今日用mw07plus聽歌
人聲沙沙哋
係本身就咁定咩
我琴日聽都幾清架喎
定我記錯

唔知做咩falcon個差電盒冇曬啲指示燈，完全唔知仲有幾多電。。

隻隻都會lag會斷咁, 咁邊隻比較好, 新年加生日買比自己

人聲N6 pro好啲
除非你聽男低音

airpods 真係最好咁濟

an機

想問下依家畢直$800內有咩好選擇

有冇師兄試過bonnaire mx920如何

試左n6 pro 同mw07 plus
mw07 好太多
想知個連線穩唔穩

旺角英X現金價1450﹐但我都係去左豐記買﹐差百幾蚊

n6 低音明顯D﹐n6 pro 感覺人聲開揚D。個人喜好﹐可先去樓上鋪試聽

有咩要求先

一分錢一分貨﹐差成千蚊
同價位我會等Sennheiser 第2代

連線通話穩定ok 平時做運動用多

用咗一個禮拜
喺九龍灣斷過一次
之後就冇斷過
講電話對方都話清楚

係地鐵 會唔會好大干擾聲?

都唔知幾時出...隨時等到年尾

干擾聲係指咩
車聲？

會唔會疾？

唔會
不過要開大聲啲
平時5成
搭鐵要7成
個降噪廢到仆街

吓
如果比多15%延長保養，3年後舊電廢咗可以換電再用多3年點解唔比15%

一黎啲電唔會咁易死，最多係無咁耐用
二黎到時啲新耳機又靚啲又好聲啲，我會寧願買過隻囉
一隻千鬆啲嘅耳機唔洗用6年咁長情呀麻，我自己買一隻玩大半年都已經想買過第二隻玩，呢到啲師兄好多同時有幾隻添
btw，你有晒諗法咁想加咪加囉，無人阻你架

想問下巴打，如果成日聽廣東話歌音質上n6 pro定sony豆豆好啲，還是有其他好啲選擇？
如果用喺iphone會唔會好易斷？

用緊65t

用緊nt01ax 諗緊上唔上n6 pro
定直接換AirPods pro算

因為佢哋當新玩具玩，用法唔同

3年後 既True Wireless 同3年前應該都差好遠,
直接買新啦

未買呢個牌子諗清楚 我第一對幾個月差唔到電 第2對3個月就斷線

有人有得用就得。。。

我本身就係Nt01ax 之後換左AirPods pro覺得垃圾又哂錢
準備黎緊入手n6 pro

咁誇張

AirPods pro 真係好垃圾，音質垃圾都算，估唔到ANC都係垃圾，講電話又唔係真係特別好，好撚伏

airpods pro講電話都唔好，咁邊隻好

請問係咪有巴打有胃信會員？
方便借黎買n6 pro 嗎？
Thanks

試左同事隻新e8 3.0，音色同我隻舊版無分別
不過連線快左

應該好過其他嘅，但未之於好到可以舒服咁講電話，要講大聲啲

第一對買完 2~3個月後壞左差唔到電 未拎去整 懶
直接屌多對 因為講真 音質同隔音 用既時間我好滿意
直到今朝 開始瘋狂斷線 而家單邊死機

我一日用7~8個鐘既起碼 都算重度用家

唔算明顯
AX其實都靚聲
如果唔介意新舊同個盒而家買AX仲抵屌

利申：介意，買左n6 pro

如果用iphone，聽人聲靚音質同連接穩定，邊隻最好？ 諗緊sony定n6 pro

sony 幾好 音質黎講

等我一陣去試聽下先
Thanks

Wf1000xm3 更新咗之後通話質素好似好咗好多喎，起碼喺街通話對方聽到自己講乜

依家有冇邊隻有 anc 嘅值得推介?
Sony 又多comment 話斷，mtw 又延遲

係邊到買
同埋係咪左右獨立連線?

Libertone track air+?可以試下

係無獨立連線...

都2020出都重係冇.....

想知道 Nuarl n6 pro 是否沒有相關app 下載﹖
即係就咁用藍芽連接﹐無任何setting 可調較﹖

偏通話少少既話有咩選擇
原本諗住airpod pro
上面講到好似好衰咁

我見noble falcon個app好似喺日本出左
叫noble sound suite
但唔知香港會唔會上

Apple store?

衛訊買n6 pro有幾折？

真定假呀，真既話我唔買airpods pro呀

都真係好左嘅

琴日買咗隻1 more anc 靚聲嘅不過耳仔太細帶得唔係好舒服 想放 有冇ching想收 可pm

唔太識日文
但應該係

出左beta version
有個firmware update，改細聲左個內置女人聲

蝗野不了

大陸野都買

八百有啲啲難喎，Jaybird Run XT應該都唔錯。不過加多一二百可以有Elite Sport同Bose Soundsport，當然喺你呢個要求下最好嘅當然係Powerbeats Pro啦

其實AirPods已經係唔錯，衰在唔係入耳式
Backbeat Pro 5100同Libratone Track Air/Air+試過都幾好。而Jabra最新嗰隻75t就差咁啲，相對嚟講收得冇咁清，不過功能就會全面少少。

原來唔係iOS 既
Sorry
原來係我搞錯
我用iOS 所以連個女大聲都冇得較

姐係唔值得比多1000蚊上pro?

Btw，試咗隻75t，我覺得冇出面講到咁災難。只不過喺嘈雜環境下會多咗啲回音，同埋啲背景聲會消啲唔消啲，聽落有啲怪同「拆」。

有時仲會食埋啲比較細聲嘅位同啲字嘅尾音。但若果係喺啲唔算太嘈同底嘈聲嘅種類唔多嘅地方，尤其是係室內，就真係收得好好喇。

總而言之，其實呢隻嘢嘅收音唔算係好好，但係應付日常嘅通話同錄音都係綽綽有餘嘅。更何況，佢嘅Hear Through係超級自然，聽落好舒服，分分鐘仲勁過你隻耳𠻹。

呢層真係唔知，其他人點睇

已成功update firmware同用beta版app
update完個女人聲係細左少少，但都係偏大聲
但EQ有12段好不錯
有三個custom setting可以save
EQ係跟耳機。正

隻 sennheiser 無啦啦用緊時壞右邊，好似有線耳機壞線咁掂吓郁吓佢啱位就有聲，但仲connect到觸控又無壞
btw 有無 klipsch T5 同 sennheiser比較？
Klipsch T5 好靚仔

有無人可以借衛訊會員?

n6係咪冇app可以較隻耳機EQ??

咦。睇嚟連你都唔係update左好耐
我記得好早前falcon啱啱出
你勁推薦之下我買咗
到到而家你都仲喺度

關於音質同降噪有咩comment

佢係咁推遲，19年尾先出beta

更新之後Falcon個LED唔再長期閃了
好感動

點解好似好少講airpod pro咁
最近心思思想買

有冇師兄75t 右邊耳機個制有一個位好似禁唔到咁
係我個個問題定全部都係咁 左邊耳機 係順住圓形 個個位都禁到 右邊就有一個位係好似禁唔到咁

心思思想買falcon... 其實個低噪係咪好勁？更新後有冇改善？唔該

anker soundcore liberty 2 pro
有冇人持有？有啲興趣

tg我名，九折

想入隻平價野玩玩先，音質唔太追求，只希望唔好成日斷線同睇片冇Delay, 有冇ching 用過以下幾款？質素如何？？

Sabbat x12
Sabbat E12
xpower inn4

底噪佢冇話有改善。不過其實平時聽歌我又唔太覺。佢個底噪係你播歌先有，唔播野就冇。而播歌嗰陣你都多數唔會聽到，所以我就冇乜所謂。

有冇人用TWZ1000試過喺盒攞出黎唔識自動開機 跟住撳制開機又入唔到pairing mode
唔知係咪中bugs 定壞差電盒定差電位

值唔值得二手放咗Sony XM3，加錢，買對75t active?

想放mw07 plus了

官方答左我 n6 pro 無相關app支援﹐全部用default 野
接聽電話時 講野大聲D﹐對方都聽得清楚﹐不過真係要大聲D 講lor
平時一般聲量﹐對方會聽唔到

active 除了防水﹐顏色唔同﹐個spec 好似同75t 無分別﹖

why?

我都想賣
除咗戴得舒服之外
其他都唔係我expect嘅嘢

1MORE好唔好?
想買多對耳機
依加用緊airpod pro

爬下文啦，日日都有人問

我都放左轉airpods pro

XM3 音質唔係好啲咩? 點解換

XM3做運動鬆，成日好似想跌。
加左True Grip 都係無信心。

Active 個coating 舒服過75t 好多
利申: 用過65t active 1年

未有，放得嚟差唔多

原來係咁，我都諗緊買XM3 定 75t， 好難揀

有冇巴打知邊到買airpods平 唔洗pro

有咩差過預期？
仲諗住買呢隻

環境聲同降噪開完同冇開一樣
傾電話對面偏細聲
分析力好差
一多少少樂器就炒埋一碟
音質就各花各眼啦

分析力唔算好差姐 你係咪戴得唔好 我試過戴得唔好會差好遠 啲聲衰撚過airpods
傾電話同環境聲都ok
佢個降噪我除左搭飛機係明顯地覺得有效果外 其他時間用都係哂鳩氣既
同埋個隔音真係一般

唔計佢個build quality 同埋個樣 真係只值1500

一樣諗買wf 1000xm3定 75t
主要都係聽下歌 新聞 睇下youtube咁
有冇巴打比到意見我

點叫戴得好
但我用手撳實隻耳機都一樣爛聲
傾電話係幾ok嘅 唔使話特登大聲對面先聽到
依個幾抵讚
環境聲真係冇乜feel 可能我嗰隻做得衰

我開左環境聲都幾明顯有支咪係收緊街聲

佢啲聲3頻都飽滿 冇話邊隻聲特別出 音場都闊 不過清晰度係唔高 可能係尼個原因令你覺得炒埋一碟

想問點update ，全日文唔識睇

買咗n6 pro，而家左耳間歇性會拆聲一秒之後正常返，我估應該係connection問題
我想問吓有冇apps可以set場景轉setting？
例如打機就低音質low latency，睇片就普通quality 唔太甩嘴都ok，聽歌就high quality唔好窒唔好斷無限delay都冇所謂？

領域b&o e8 2.0 $1800 有冇伏

Anker SoundCore Liberty 2 Pro
有無大師有留意

我都係用chrome開然後禁translate做英文

如果論音質，我會揀XM3

如果要聽歌，我會揀XM3。音質好過我以前對65t (75t用返舊65t driver)。

可以對照住網頁上嘅圖去做

1. Please install FALCON exclusive firmware update application "Noble Upgrade (beta version)"

2. Follow the normal usage procedure and make sure your phone and Falcon are paired

3. Return one to the charging case.＃

＃The following explanation is when Left side is returned to the case. The update process must be performed twice, once for each side.

4. While listening to the sound, press and hold the Right side button for 12 seconds and release it.
[The notification sound is as follows]
Pom, Pom Pom, Pom Pom Pom, Pom Pom Pom, Release → Notification Sound: Punpun

5. Check that the orange LED blinks three times before returning it to the charging case. Keep the charging case close to your smartphone to maintain stable communication

6. Launch the "Noble Upgrade" app

7. Tick the box "NOBLE Falcon-R" and press "CONNECT" below

8. Confirm that the display of the connected Falcon is connected-bonded and press the "Start Upgrade" button below

9. Wait until the data transfer and rewriting are completed and "Upgrade Complete" is displayed. Then click "OK" to close the popup. If processing is interrupted during the update process, FALCON may not be available

10. Remove the other earphone and repeat from step 4

巴打換咗耳膠/棉？
中高》高=中》》低我覺得

膠
你個排序我同意

但唔算特別出

go我試過唔差

千幾蚊買大陸野 不了

想問領域買耳機有冇伏？

對耳機無咩認識 想問平時做運動 聽歌睇電影 應該用邊隻比較好 同埋如果想試聽 可以去邊試 感謝

同我個陣壞一樣,有保養就拎去整, 壞單元

bluetooth 4.2 不了

anker soundcore liberty 2 pro有無巴打討論過

budget大概1000上下
平時都係搭車個時聽下歌 睇下片
想問下大家除左65t75t仲有冇其他推薦?

搭單問下65 t，齋以通話黎講接唔接受到，琴日胃信試過聽到好大背景聲，通話聲都聽到嘅

1500蚊內通話65t 算唔算最抵吊

有冇人用astrotec s80?有咩comment

呢排多人講嘅有n6 pro, falcon等等，可以爬下文

有新(75t)買新啦

如MW07 同T75 點揀？ 音質會唔會差好遠？
MW07 同 MW07 plus 只係續行力分別？其他有冇唔同？如兩者差價$1000

原來自己個耳窿係算細
幾隻耳機都係要換都最細size先戴得夠貼夠舒服

始創有舖頭賣mtw $1703 是咪要狗衝

本身用緊 An 機加 MW07 Plus 已經好滿意，點知近排手痕換咗 iPhone ，可能 MW07 Plus 得 SBC，啲聲真係好差。前幾日去試 Falcon 同 N6 Pro，兩個都幾滿意，音質方面其實 N6 Pro 好啲，但太大舊同唔靚，最後揀咗Falcon，個盒又細又輕。唯一嘅缺點係換咗自己耳膠之後，個耳膠好似就黎會甩喺耳仔入面。希望有 App 之後，會好聽啲

呢隻唔係好多問題咩？

好似係頭幾水有問題者
不過依家買我會揀新款個啲，或者等第2代

想問下iPhone除咗AirPod 之外要音質好買邊隻好

睇過，自己接受到

唔等啦，一代依家係遲買平八舊 手已入

MW07用藍牙4.2

有無啲平平地可以拎去跑步嘅True Wireless推薦

我都想入隻，用緊果隻叉電開始有問題
雖然無乜消息，但係都驚佢出第2代

第2代應該差唔多架啦, 已經有說明書流出寫有anc

有冇其他5.0推薦？定都係AirPods pro?

電話用s10+
買n6 pro定75t好
算係木耳，搭車聽pop song同埋睇片用，想戴得舒服同埋延遲低，唔漏音+隔音好(而家用緊airpods 1)，求意見

有啲水貨賣千頭ja 呢個音質都抵
我用咗一個月唔覺有delay問題

有冇人知1000價位
xround versa同Padmate PaMu Slide邊隻好？

可唔可以加埋依隻一齊討論，考慮緊

Anker Soundcore Liberty 2 Pro TWS Earphones (A3909Z11)

唔介意兩三日要叉一次電，真係抵屌
利申一出就買

我1000入手水貨，好抵玩

Pamu Slide mini 係唔係麻麻，見IG d 人插到話佢吹大左，唔係係想像中咁好

己經出左app la
上面有link

平野黎講，Pamu Slide mini 好定Sabbat E12 ultra ?

主要睇片，講電話聽到講到就可以了

見大家推介嘅都冇 anc
anc 唔係咁重要?

利申: 新手

Pamu Slide mini睇片ok,打機就聲畫唔同步

暫時未有tws嘅anc係好得過fit嘅物理隔音

我都覺，

試咗兩隻 anc tws, 都有啲大隻，唔係最fit
開咗anc 同我依家差唔多，冇開anc 差過

用緊 mavin air x

你預幾錢先，有平有貴 好多款

N6 pro 12xx算唔算抵屌

淨係想買active cancelling

唔知幾時先有Sony AirPod pro以外既選擇

Bose又好似好耐都冇消息

過多兩個月睇下MTW 2出未

邊到賣12xx

美亞

用緊sony xm3
想買隻黎戶外用 買唔落手

2000內左右 想搵隻靚款 bose好似好大舊

我唔完全認同。
喺搭飛機，ANC消除飛機引擎聲效果完勝物理。

電話用 iPhone XS
買Sony wf 1000xm3 定 1 more aptx 好
邊隻好啲

認同你嘅講法，因為飛機上面嗰啲係持續嘅低頻噪音，anc嘅tws係做到佢應有嘅效果。
但係喺日常環境，中高低頻噪音夾雜嘅時候，唔少有anc嘅tws嘅消噪效果同對音質嘅影響程度都未必有耳罩式咁好。

大陸嘢不了但點解唔揀AirPods Pro？

iPhone 都用唔到 aptx
反正 Sony 最盡都係 AAC ，夠做！